推介一隻美股

RUHN如涵控股，沽空佢贏到開巷，遲早變仙股